\section{Resultados}

\begin{table}[!htb]
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|r|r|r|r|r|}
\hline
Instancia & \pmejores & \pclones & \preemplazo & \popsize & \clonsize \\
\hline
\hline
Mandl & 1.00 & 0.25 & 0.30 & 150 & 200 \\
\hline
Mumford0 & 0.25 & 0.25 & 0.30 & 150 & 150 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\caption{Valores entregados por el sintonizador para cada instancia.}
\label{tab:mejoresparam}
\end{table}

\begin{table}[!htb]
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{0.14\textwidth}|p{0.18\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.18\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
\hline
\multirow{2}{*}{Instancia} & \multicolumn{2}{|c|}{Mejor solución para pasajeros} & \multicolumn{2}{|c|}{Mejor solución para operadores}\\
\cline{2-5}
 & Costos & Rutas & Costos & Rutas \\
\hline
\hline
Mandl & $C_p = 10.4778$\newline $C_o = 158$ \newline (semilla=4) & 9-15-6-3-2-1 \newline 3-2-5-4-6-8-10 \newline 4-2-3-6-15-7 \newline 11-10-8-6-3-2-1 \newline 9-15-7-10-11-12-4-2 \newline 11-13-14-10-7 & $C_p = 13.0501$\newline $C_o = 63$ \newline (semilla=567)  & 11-13-14 \newline 9-15-7 \newline 15-8-6-3-2-4-5 \newline 2-1 \newline 7-10 \newline 12-11-10 \\
\hline
Mumford0 & $C_p = $\newline $C_o = $ \newline  &  & $C_p = $\newline $C_o = $ \newline  &  \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\caption{Mejores soluciones para pasajeros y operadores por instancia.}
\label{tab:mejoresfos}
\end{table}
